da jia zao

Zao qi de Lao Na you gou liang qi

zao ya

Diu Lay Lo Mo

Lao na zao an

Zao ni lo mo

NMSL

Diu Li Lo Mo

Diu Nei Lo Mo